一張圖話比你知 香港究竟係邊個阻塞馬路？

Send比藍屍睇下

咁低清
腦殘藍 眼又花耳又聾
陣暗答你九巴

狗車 （唔知係咪）偽私家車

蛆蟲大軍

LM